[整合]帝吧出精 寸草不生 已壽終正寢

講一講先，帝吧係中國一班翻牆狗係Facebook開嘅群組
入邊全部都係所謂嘅愛國人士
日前，佢地管理發咗一張公告
宣佈係23/7 20：00 係Facebook留言攻擊某個目標

當時有大量翻牆人士加入
在微博更開設16個千人群

結果在22/7 19：30，帝吧突然宣佈開始

佢地主要目標：
而佢地所謂嘅寸草不生，只係發下圖自high

偉大嘅帝吧成員面對8964連正面回應都唔敢

最後近22：15分，帝吧文宣部宣佈結束

事後帝吧當然不忘為自己打飛機
佢地引用HK01嘅新聞打飛機

但係係23/7 08：00左右
帝吧微博發咗post,原來佢地比人割咗席

事後有好多成員話自己連完咗都唔知

完！
最後，帝吧出精 寸草不生 2019一大笑話

推

我無野講

成班中二病弱智仔咁

頂，唔記得放舊post

上一個post:
帝吧宣佈23號夜晚做野

笑撚死人

「提早出精」真係好唔老黎...男人大忌黎

大陸仔連愛國既自由都無

用vpn翻牆好大罪

好喇 仲以為今晚有嘢玩

寧得罪拉登...

完全唔知有咁既事可能無follow民陣fb

笑撚死

早洩

柒到冇朋友

出精變遺精

以為有咩睇 原本只係自HIGH圖戰

提早射，射完就冇

仲要比連登仔起返轉頭

早洩 仲要得幾滴

受薪都咁唔專業？支那果然垃圾

回敬

上去通知佢何生申請綠卡

成班白痴 ...

笑撚死

係咪仲有個俾人幫佢報左參軍

亲, 翻墙累吗?
刚翻过去又要爬回去了, 同志们辛苦了啊!

莫得罪高登

戇鳩

premature ejaculation

原來帝吧志向咁遠大

班友ON9架
佢地支持警察就係洗警察FB
我都唔知佢地係支持定係玩野

係咪北京行緊落嚟？車尾燈都見唔到

尋晚....係咩事都無發生過

光復前輿論準備
請大家幫幫手
[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

早泄

柒撚到

吓，原來已經出左精啦
屌你老母早漏派報紙都好意思拎出嚟講

光復香港
時代革命！

吓 就咁？

柒到仆街
對付佢地一講8964呢d敏感野，一係整張維尼相佢地就收皮

重要出完精都冇人知

屌我笑撚死好撚識玩咩事

唔係呢個po 我都唔知d 癲狗出過閘

懶得理
完全唔知想攻擊邊

垃圾

做乜尻

空炮
好撚傷身架

7777777

笑9死了佢覺得啲表情包好撚威？

唔提都唔記得

出完征都無人知

柒撚到無朋友
乜撚帝吧
連仔仲勁

同N年前高登圍攻親子王國有異曲同工之妙

多謝你地偉大祖國行實名上網啦豬閪

diu好撚柒呀

學哂口交部啲衰
淨係識嘴炮

夢遺

佢地話報警
笑撚到我仆街

笑撚死 佢哋終於醒覺個人私隱嘅重要性

好撚柒

拉返佢地轉頭

on9

翻牆有罪架
縮番入個屎眼入面啦

完全唔知有件咁既事 可唔可以幫佢地fc... 做左野都無人知

屌你無啦啦翻牆去講兩句之後自己收皮係到打飛機
真.鍵盤戰士

好想睇佢出征連儂牆留個位比佢

成班中二病大陸仔

報fbi丫笨

帝吧宣佈23號夜晚做野

轉自上面個post 入面仲有

原來係垃圾北佬，難怪咁智障

你唔講我真係唔知打完

今晚係唔係會繼續打架

.....

人唔笑狗都吠

屌以為有乜咁撚巴鳩閉

我都以為係今晚……

跳樑小丑

好想過去笑鳩佢哋

好撚好笑
完全唔知成班柒頭做左乜

可能佢地以為民陣係大台 事實上根本無咩人睇

屌仲柒過當年高登仔討伐5p論壇

射完？又快又少

不攻自破

出動咗都無人知

屌，笑到仆街，幫佢報伊斯蘭教

中國狗何其垃圾

大陸狗講黎講去都係d廢話

唔係今晚咩

媽的！

笑到仆街班帝你老母傻閪以為自己好威但尋晚冇人知你出精而家冇人識你呀仲俾人起底，柒到捐返入老母閪啦

起底應該係支那維基班同志

吓 發生咗架喇？操你妈个逼
我仲以為搞冧香港個ser

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

廣州人仕開始進場，大家小心注意風向

成班生番

你射左啦？

大陸西貼吧支付寶微信微博account互相拎埋一齊, 自己出賣自己私隱權怪得邊個

名已經柒過人，做野都係咁柒

咁就叫做左野？5毛都做得好過佢地

點解無FEEL既... 以為會整死連登或者一兩個website... 一兩分鐘..

親，私隱是個好東西

14億人 先得1萬6千條友自發做5毛
可以想像到支那人有幾愛國

完左？
唔撚係掛

未出精就早洩

其實帝吧尋日有人出完黎改變睇法
好多鄉民問「不如讓香港獨立吧」

佢地平時都洗哂新聞
一翻牆出黎睇到就有動搖

因為有人問呢句嘢所以好多人都停咗

大笑

笑到仆街

完得真係快 完全無feel

唔撚喺呀，我都未射就完撚左

不如提下佢地 我地起佢地底唔駛人肉
政府網站一搵就有哂 係中共出賣佢地

個割蓆即係點？
翻牆比人發現？

下 完全唔知佢提早左

舉報翻牆人人有責人地肯定嚇撚到賴屎啦

其實佢地幾點出征
我好似三日前已經聽緊講佢地出征

亲，翻牆會被扣信用值的

出完精影響到我地D乜野? 垃圾

吓 谷到恆一恆又收返埋 好傷身架wo

2019 支那十大笑話？

苦中一點甜
多謝喺咁嘅環境下帶比香港人歡樂

真係忍唔住笑出黎

點解會起到

一睇到真實世界
最反共
將會係被騙的人

喺支那無私隱呢樣嘢
只有信用評級

仲廢過黑社會....

成班大陸狗7到

柒撚到唔敢睇 好心成日係度吹噓國家幾咁強大 但d人嘅質素衰撚到比全世界唾棄。唔好再衝出嚟比世界恥笑啦

痴撚線
邊位巴打咁勁起到 仲要諗到幫佢參軍
受我一拜

大陸邊有野信得過

廢

弱智仔

樓主我勸你冷靜，因為是外網，你要是報警了我怕會追究你翻牆啊，先把隱私信息刪刪乾淨

低質版連登仔

下 入左喇？

屌, 仲諗住今晚同班撚屌慢慢玩添, 點知已經射撚咗拿?
早洩就咪撚出嚟玩啦, 屌你老母臭閪

哈
哈
哈

真五毛大軍

大陸仔

但真心癡線
應對快到連連登仔都唔知有黎過

3秒成地精

下 完左？發生咩事

同時間咁多人翻牆緊係有事

馬騮猩猩都起到

專業

吓? 原來完嫁喇? 我地駛唔駛比多D驚嘅反應比佢地自HIGH下?

笑撚死人咩

屌，仲等緊今晚食花生
榮登本年度十大笑話之一

要佢地肯相信先得㗎

咁即係除咗民陣fb留精外，仲做咗啲咩？

人地自high完啦，你咁慢

帝吧翻牆支持平反8964
辛苦晒

笑話

好柒呀媽

屌！嚟咗㗎嗱？

未進入，就已射？

去高登比較適合喎！嗰邊個揸fit 人都早洩呀…

今晚睇下有冇水尾玩下先

咁其實簡單回復一句:
「跟我寫小熊維尼 8964」
冷處理得唔得,同佢打水泥戰無意思,佢地唔翻牆得幾耐,因為本身呢件事係鬼國就唔合法

完全唔知支那小粉紅又出動

笑死
今晚等佢地衝出黎柒😂

可以反攻番都仲得

生活係無自由既地方就係咁，明白未

留言前自己都唔睇下咩叫基本法

帝吧岀精
笑到往生

多謝各位帶比人歡樂

吊 笑到痴線

屌
宗教仲要係伊斯蘭教
仆街 笑到停唔到
快啲送入教育營啦

屌
插左仲射埋喇，完全feel唔到

點知佢地又幼又快, 啱啱先想除衫佢地就射完走埋

柒到唔敢睇

插咗都唔知

唔係講笑 我覺得獨立好難 我地頭上又唔係馬來西亞
最希望一定係中共拿拿聲分裂

JM9

咁叫有插過咩
咁樣叫門口都掂唔到

見到呢句笑到停唔到
佢分分鐘今晚就比人捉左上去勞改

做定一堆8964 坦克車碌人gif俾佢地嘆啦

笑撚死咩

乜已經完咗 仲諗住今晚準時開始食花生

你又岩
派報紙都有d野睇衰過早洩

唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

樓主借黎share上巴哈ok?

有無link

唔理真定假但真係笑到仆街

唔怪之得fb同yt呢排多左咁多五毛

好撚好笑 寸你老母咩
727元朗見

其實之前佢哋嚟洗板就已經知道喺FB洗冇乜用，連登又冇AC，點知今次都係喺FB洗，真係好撚好笑

connect埋台灣 一同恥笑

咦？完咗喇？

大家有興趣可以去支那維基睇下

建議用Tor留言
比支那政府重點監視嘅乳滑網
可以留言支持下
都係一班志同道合嘅人

蝗蟲出征，寸草不生

笑死
幫佢報伊斯蘭教你班仆街仔
送佢去再教育營

做乜鳩

唔怪得侵侵讚維尼responsibly

除咗on9都唔知講咩好

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

大大聲承認自己係網絡暴力都係第一次見
係咪應該讚佢有骨氣

班生蕃除左洗皮自high就乜鳩都唔識架

當然可以

呢啲仲慘過condom

一齊report佢地d page同group

唔好笑得咁大聲，同某啲連登仔差不多

打飛機世界第一

Posh

都係個句 唔好俾連登仔有公權力同武力
唔係班友10條命都唔夠死
成班係史上最冇道德底線嘅愛港者

Save低先

班韭菜點知有幾多团团新浪腾讯高层係外國人，理得你死

熱普城

翻牆出黎睇8964

屌你老母 笑能死我。係一個受監控既地 方 返城牆 重要 咁高調 當中國法律死架 丟臉 其實貼一張圖應該可以收皮

支那都唔係佢地嘅國
佢地想支共冧檔 支那解體

幼稚園學生都唔會怕嘅野
佢地怕
怕咩？
4個數字： 8964
10個數字入面怕4個 厲害了 我的蟈

笑撚死
感谢亲们在这段悲伤的日子都提供我们欢乐

Joseph

真係連登仔做？

好人一生平安

從來唔睇fb留言

16個千笑話

屌 笑死 等我仲有啲期待

帝吧講到自己好屈機
唔講以為黑客，
原來係洗版怪

屌 完左架啦？

多謝支那賤畜帶歡樂比我地

一群on9

佢哋啲圖永遠都係嗰隻熊貓頭

帝吧worrr

出咗精未？

垃撚圾

網絡暴力想跟帝吧比？不自量力

之前都話攻擊下連登server
乜呢次完左架啦？

用vpn翻牆已經犯咗法啦, 仲有資格講愛國咩

哇屌
準備左無得用

好肉酸

笑死

我仲諗住今晚開個post歡迎佢地

伊斯蘭教

應該要查埋佢地信用評級

哦

支那網軍成功令張建宗個頭寸草不生？

你玩cloudflare美帝自己啲黑客好快打番轉頭

論打丁仲勁過連登仔

咁幫佢地填法輪功

係咁上下

應該係 中國正苦 唔想比 入面d人知 香港發生咩事。知道真相 洗腦就失效

who fucking cares

香港人慣咗打風，你出精出一陣就收啦

condom都不如
班毅進仔遲啲都係咁

好柒

撐警集會2.0
唔夠10分鐘就走

理佢都費撚時
多謝樓主提供笑話一則

似講緊佢哋自己個腦
毫無養分,寸草不生

19890604 一句收哂皮啦

Push

絲打泊個好碼頭

未知 ，有消失我再發佈

今晚可能有水尾執
強國人最撚要面一定唔會甘心
大家ready

無限恥笑鍵戰都笠水

我之前都覺得中共無可能任由佢地玩落去 ，好想去恥笑佢地。

用vpn仲要帶鑼打鼓咁 你叫中共點做先得㗎

應該冇啦，入邊管理好似GG咗

算有自知之明，蝗蟲入侵梗係寸草不生

柒到呢

幫班支那狗登記晒器官捐贈

見到個熊貓人面icon 就覺得噁心

咁就完啦 仲諗著今晚有得用KEYBOARD大戰

慘過派報紙

啲表情包仲要係張學友，好心啦

垃圾到

叶展源你妈在路上被200条狗同时插爆b，流的满路黑紫色的血，还有你妈烂掉的半边b，你妈老臭屄爬着到路边几顿狗屎里拿着一根根比你短小的像针一样的b粗数万倍的狗屎，一根根塞下你妈那懒（烂）得像马蜂窝的半边b里，才剩下满脑子屎的狗头人身的杂种，那个人就是你飞妈呢

好好笑 上面條tg channel 又起埋佢

屌 真係點估都估唔到 竟然會係bad end收場

帝蚆出精？

咁咪幾好

留力上環黑犬

應該向佢哋傳播 身處大陸想知道中共邪惡歷史嘅人可以加入帝吧網軍 藉住呢個機會翻牆出黎 了解真相

如果比啲內地高層睇到 一定唔會再比班仆街翻牆

去戲院睇戲 睇完廣告叫你熄電話 就出謝幕

係連登

屌，凸個龜頭出嚟鳩叫兩嘢就縮返入佢老母個閪到，笑大人個口。

又話要剷鳩我地 打打下自己友打自己友

下原來佢地真係出過黎

睇到乜良心發現

仲諗住今晚有得玩
原來已經完咗

乜能野帝吧

真
講多無謂

好撚柒呀 支那狗

笑

幅牆咁厚，你都要翻過黎提供笑話點好意思啊

點解會咁好笑

帝吧

屌 仲諗住收工飛的返去應戰
咁撚快完

即係幫民陣推post賺reach rate

d poster 真係柒撚到喊

帝乜撚嘢吧

無人識你啊

幫佢去參軍：

有個填埋器官捐贈 ：

強國成班on9
香港關佢地撚事
留返係大陸支持公安啦

幫佢參軍同報佢係伊斯蘭教

琴日睇港台live都見有班殘體字9up，比人洗左兩下8964就死狗咁敗走

無啦 帝吧 高層 gg了

有無人發覺雅虎有時不能發表意見？

佢地d表情包好撚樣衰，同佢地一樣

救命 好撚好笑

cls

唔係支共要害唔填落去

貼吧只要一有人講禁忌野，吧主bam唔切，就成個吧封

躝啦 支那小丑

笑到往生

定法輪功好

鍵戰都冇佢地咁柒啦

咁今晚仲打唔打？
可以用樓主最底張圖回敬wo

乜有開始過咩

回覆：我又擔心樓主報警 會不會因為樓主上外網被抓起來

幾時出過黎

支那仔真係好撚柒

繼續戒備 有可能係放流料等人放下戒心

不過真係好柒

同胞們，
請支持良心企業！

經濟日報旗下：
Topick
晴報
U周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報
泰業印刷
財經通訊社
經濟通
交易通
環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs
經濟商學院
樂本‧健
U Lifestyle
U TravelHK
港生活
U Food
U Beauty

高登呀

帝吧哥们放心，香港兄弟们一定帮你们平反六四！

弱智到呢

對付5毛既招數好簡單，就係無視

屌尋日上住民陣都唔覺佢地屌

睇唔明，剩係見到：汪！汪汪！

成班支那傻鳩

這是正式錄用的網軍嗎

親 支持

呢個勁 好多 起底資料 上致 最高xx 人 下致劉馬車 包括5毛資料

用啲白痴圖 無point
垃圾不如

好仆街

我試過一提習近平佢地一律唔回應扮睇唔到

話說加番密 想睇多陣 唔好搞到巴打俾人封tg

參軍

大陸西只識打飛機，夠薑組團落黎遊行捍衛國家樽鹽。

睇到佢地既post真係會睇到有尷尬癌

個gp 笑撚死我

笑撚死
終於知道點對付五毛
8964

話說佢地有隻game叫明日方舟，講既龍門市，甚至龍門幣（swire,陳sir etc)都係度借鑑香港

我地要幫佢地癲覆個故事去向嗎

乜都冇做 一粒種子都冇留過 難怪寸草不生

一大堆弱智打完一大堆稻草人之後，大聲同全世界講抗戰勝利成地都係精啦屌你老母帝吧

親 腦袋是個好東西

連上網都要翻牆既人，學人玩網戰？
笑撚死人，繼續愛你既蟈啦

update(23/7 8:30)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

無啦 佢地好多比人肉起底了 （上面有個暗黑大陸起底網 反的）

update(23/7 12:47)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)大肚婆被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

首腦好可能比人捉咗去飲下茶

征咗去邊

成件事真係好on9

可能遇到流浮山200 刀手

班網軍真係得啖笑，集中喺一兩個post度出幾千個殘體字comment真係唔知意義何在

笑撚死我
睇標題以為佢地會組團落香港
點知原來係傻鳩自High

同連登班冷氣國師一樣 其實

低B級鍵戰

就係咁？ 屌好撚柒

(超級Backup台)(721)上環+元朗

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，我地要雙軌並行！
721警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

好人好者點會比人知道咁多資料 肯定係自己報完名參軍又後悔唔認數 屈落港獨到 正一漢奸

點解割咗𥱊嘅

笑死
喂！專業少少好冇啊

射左都冇人知果下好笑

同佢哋宣傳8964，中共自動有人收佢皮

向返佢哋輸出革命，用返上d九龍遊行d文宣

屌！等我仲以為有幾撚把閉，仲垃圾過連登啲5毛

淆到咁

其實佢地做左咩

原來你講緊d支那豬
我會錯意

無人知 笑死

個深圳網警 TWITTER 笑到仆街
起鳩哂D人出黎

無人知都算 好似仲被中共秋後算賬添

謾罵要被扣分架

成班智障

高汁網軍

因為支那微博如果突然有大量留言係一個微博串論上面時，
政府係會查果條友水錶，所以過去微博上既人好驚自己突然被攻擊。

但呢招出到城牆以外就冇用，只係一堆樑上小丑而矣

姐係佢地係中國啲反共軍黎

可能好多都係監獄入面既呢

你知D 3毛都係監犯黎

習近平唔敢俾班生蕃翻牆
係咪驚學咗啲咩全中國遍地開花
搞到班仆街柒咗
呢家打飛機射唔出谷住谷住

點解唔報法輪功

屌你老母 每日一笑

班弱智出幾千po都要開po講？沈咗佢啦，無人想理佢

笑撚死，唔講都唔知有出過精

媽呀，好柒呀

不如大家一齊幫一毛刷坦克車8964?順便宣傳平反六四訊息

＃反了反了

巧驚驚

比人偷資料咪報警囉柒頭
一陣間國家查到你翻過牆即刻拉鳩埋你㖭呀

見到立場新聞page置頂個度
忽然多咗堆大陸廢青五毛

好7

出征完學人講言論自由 中國有教咩?

佢地d 文宣真係好撚醜樣

係愛國就唔好犯法翻牆喇
中國人冇權上fb㗎喎

啲支那成日衝出黎柒

PREMATURE EJACULATION

第一次見

「如果愛國有罪 那我們寧背負這個罪」
忘了愛

仲要幫佢填第一志願係去艱苦地區部隊

lm

第二志願都係

成班個腦都唔正常

邊到？？ 見唔到

好撚柒啊屌你老母

白痴

睇完真系笑L死

佢哋啲emoji sticker好撚柒…………

呢d叫自幹五，中共唔領情

呢張都唔出？

品蔥D回應好撚高汁

屌你老母柒撚到
留返係豬欄互射啦

成班傻閪，
俾你翻到牆，
但註冊唔到，
啊，唔係註冊唔到，係厭煩。
出唔到精，
又話唔想攪破壞。

屌你們老母生班癈柴出嚟。
干你娘生下你們這班垃圾。

成班白痴仔，出徵都要翻牆，自切好過啦

點解我完全唔明仍地做緊/做過咩..

見到揀咗伊斯蘭教度笑咗
等入勞改營歌頌中共有幾好啦

同連登比比

早洩就有份

近排唔開心終於可以有一單笑下既事
多謝帝吧令到我d啦唔開心既情緒寸草不生
帝吧好野

太牛B了，厉害了我的国

D官心諗已經夠亂
又豬瘟又爆炸又水淹又香港反共比8國圍屌
屌你班仆街仔又出黎搞事

netstat 都勁過你班廢物

下次跟佢地啲核突圖

加 平反六四 天安門圖

維權人士 新疆消息

睇下中共仲比唔比佢地出精

我们每个人都没有网络信息安全可言 微博就直接报警吧

自己都知冇安全

8964。。一回大6即block

褲都未除，
淨係諗下，
已經射咗。

屌你老母,網軍wor

比child登仔更child

如果佢地追討欠薪,
我都會聲緩吓
製造笑話都有血汗

呢幾日唯有依家可以先笑得出，多謝帝吧

禁入條拎睇
屌 睇親到笑到gap gap聲

不如用長輩圖同佢地文宣

有冇人有ac話比佢地聽
我地本來都唔知佢地攻左係邊

開唔到 可能del左？

屌 其實可唔可以用佢啲資料
幫佢係大陸整個實名ac
然後瘋狂講64 推翻中共之類
另類清洗呢班中二病

真 中國人

推

本身仲預左今晚歡迎下佢地

申請AC會有驗證碼sd去電話

你用電腦開 用電話睇唔到全文 想睇就快手啦

“網絡暴力敢同帝吧比”

充滿自豪咁認自己喺網絡暴力

笑撚死人咩 支那狗

帝吧出精 真係笑到往生

好撚好笑呀屌你老味.jpg

衰軟必豬

哈

光復香港時代革命香港建國

笑死我！VPN搵唔到、FB唔識用、IG唔識用、廣東話又唔識睇、英文又唔識、琴晚早洩行動又唔知⋯唔知佢地爬出黎做咩？

舉報佢！

幫佢參軍，仲要艱苦地區部隊，笑到我肚痛

貼幾張閪圖就係辛辛苦苦打前線

唔係外國果邊既強國人起底嫁咩 推落港獨到

呢d先真正值得頂&推

有冇link

同問

連登仔真係好仆街，你地捐撚晒人地d器官，佢地邊有得拎去賣

Post下圖留下cm就出征
咁香港人日日都出緊

真心好好笑
呢啲先係頂級打飛機
香港人民是可親可愛的
笑撚死

利申 中國不是我爸爸

你唔應該上到Facebook 架喎 俾人封唔係好正常咩

放完記得Send條link出黎

班大陸仔
可能都未必識壽終正寢點解

下 完左啦？

由頭到尾一大笑話
唔講其他
等俾共產黨罰錢喇

好勁想知點做到

場外？

班撚樣到底喺度搞乜鳩

愛国但係用正體字全部都係隱性漢奸

傻的嗎 刁大大最驚啲子民無聲無息緊組織
仲要十六個千人組織 話知你係愛國幫大大做嘢
你做都未做 就被大大做低咗喇 成班傻鳩
踩中雷點都唔知

帝吧出精不成->陽萎

原來有出過

屌，佢哋啲文宣好肉酸

揾人貼去ptt 啦

惡俗圈朋友

我屌 原來開始過
我仲以為今晚八點

大劣狗最鐘意用啲濕鳩貼圖洗版打飛機，但又完全沒有邏輯

唔知用咩字可以去形容佢地

一人參軍，全家光榮

仲有個比人填咗宗教係伊斯蘭教

屌那星等我仲準備佢地嚟連登添

睇到割蓆個到笑到仆街

打飛機個到直情係公司笑埋出嚟

比當局發現可以禁止佢出國

屌係老味，1996年？又報細幾多年呀，大陸人最撚鍾意虛報年齡

Siu 4 整定啲8964sticker幫佢地出精

哈哈

好撚好笑

我冇嘢講，但聽聞以下符咒可以封印

动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波动态网自由门动态网自由门 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Free Tibet 六四天安門事件 The Tiananmen Square protests of 1989 天安門大屠殺 The Tiananmen Square Massacre 反右派鬥爭 The Anti-Rightist Struggle 大躍進政策 The Great Leap Forward 文化大革命 The Great Proletarian Cultural Revolution 人權 Human Rights 民運 Democratization 自由 Freedom 獨立 Independence 多黨制 Multi-party system 台灣 臺灣 Taiwan Formosa 中華民國 Republic of China 西藏 土伯特 唐古特 Tibet 達賴喇嘛 Dalai Lama 法輪功 Falun Dafa 新疆維吾爾自治區 The Xinjiang Uyghur Autonomous Region 諾貝爾和平獎 Nobel Peace Prize 劉暁波 Liu Xiaobo 民主 言論 思想 反共 反革命 抗議 運動 騷亂 暴亂 騷擾 擾亂 抗暴 平反 維權 示威游行 李洪志 法輪大法 大法弟子 強制斷種 強制堕胎 民族淨化 人體實驗 肅清 胡耀邦 趙紫陽 魏京生 王丹 還政於民 和平演變 激流中國 北京之春 大紀元時報 九評論共産黨 獨裁 專制 壓制 統一 監視 鎮壓 迫害 侵略 掠奪 破壞 拷問 屠殺 活摘器官 誘拐 買賣人口 遊進 走私 毒品 賣淫 春畫 賭博 六合彩 天安門 天安门 法輪功 李洪志 Winnie the Pooh 劉曉波动态网自由门

五大訴求!
光復香港 時代革命!

仲IG
用英文再加啲粵語拼音，包佢地translate唔到

on9

媽呀好撚柒呀

唔po都唔知發生過

佢地自己身處係無網絡安全可言嘅地方仲想挑人機

成班白痴仔

中国人体器官捐献管理中心
你班仆街仔真係想殺左個條大陸人

笑到痴撚左線

為國捐肝 有什麼不好 ？ 親

拎去做活體研究

帝吧精神,
搵精射人

噢～
親親早洩了

我同你地主力粉蛆是一起追星的好朋友呢， 原來一張演唱會飛就可以收買人心出賣資料，來打我啊

下？以為夜晚八點，成班on9

未過黎開波就死左..SOSAD,仲等我等佢地過黎

我都以為係

笑撚到仆街，服左你地班友仔

儲咗2日怒火，以為今晚可以發泄吓
原來已經完咗...等姐姐我仲張開懷抱諗住迎接佢哋

原來已經出咗..... 我真係乜都唔知......

大連理工紅到仆街，成棟十幾米高毛澤東像喺校園入面。

係我返屋企再po
尋日已經po咗元朗啲嘢

屌 柒到唔敢睇

一群活在地獄吶喊的可憐蟲乞兒渣

笑撚死 到底報警之後會唔會反被告翻牆呢

下
原來琴晚完左
係咪比國安查到翻牆

台仔話齋奈米屌

真係年度笑話

佢哋上網實名認證，乜都link埋一齊。支付寶、微博、微信果D

係佢地到群入面見到
第五條之後既全部老屈上去

笑撚死 出精定出醜呀

喔sorry喎有言論自由既係香港 中国人講自由？係咪想入救育營

笑死 Sosad

屌你咩
唔睇呢個post都唔知有件咁嘅事
仲原來已經完撚咗

成班on9 仔

光復香港 時代革命

笑死 成班on9

支那病夫真係垃鳩圾

又贏 skr skr

大家直接send呢張圖，唔洗同佢地多講

有無台灣朋友可以幫手po上ptt?

帝吧 縮返入你老母個閪度成班柒頭

邊到仲有多d垃圾嘅起底圖

終國特色 做咩都要柒一次

堅定流，咁快收隊？
等我咁準備左，零8 憲章，咁佢地留名睇。

大家唔好咁啦，日日話人地

咁醜樣

叫民陣發六四嘅嘢，一招收皮

今晚仲出唔出征

因為支共驚D憤青愈搞香港會令人更反支
所以提早吊鳩佢地停手?

柒到仆街
想鬧下人都要用vpn

未出已經精盡人亡

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

帝吧吞精 雜種招積

聽都未聽過

殘字人, 腦殘無極限

有冇link/圖之類？

好撚肉酸呀

小朋友

早洩男

咁我哋狂貼習維尼嘅相囉

唔使信
睇tvb 多，睇完有線都會懷疑

為左應付大陸網軍攻擊，岩岩先訓醒，係唔係今晚開戰

支那班出精一向低智的

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

好撚死柒啊

主要係撐唔落元朗白衣人打老弱婦孺
仲要明顯係土共支持

扣50分

想搵返但刪哂post
今日應該出黎講到外太空話題而唔針對香港人

乜撚野網軍
原來洗下版就算
仲要揸流攤

屌連製下圖作下新聞都唔識
廢撚到

希望佢地正經搵份工作
過返個正常既人生
唔好再FF自己乜撚野正義出征

中共：你地唔好咁啦 我唔想搞大佢

根據《中華人民共和國計算機信息網絡國際聯網管理暫行規定》（下稱《暫行規定》）第六條，「計算機信息網絡直接進行國際聯網，必須使用郵電部國家公用電信網提供的國際出入口信道。任何單位和個人不得自行建立或者使用其他信道進行國際聯網」。公安機關可對違反此規定的人給予警告，並處以最高15000元罰款。

2017年1月22日，中國工業和信息化部公布了《關於清理規範互聯網網絡接入服務市場的通知》（下稱《通知》），決定從當日起至2018年3月31日，在全國範圍內清查網絡基礎設施和IP地址、寬帶等網絡接入資源。

是撚但上網搵都有

其實其餘嗰啲係咪佢地自己嘅訴求黎㗎

無咁嘅心 又點可以添油加醋寫咁多

佢地用百度搵唔到㗎嘛

上次咪有單自願申請後拒服兵役，永久記錄，子女不得上重點學校，所有公職上黑名單等等

型到 依啲內地朋友我認呀

成功比黨留意到佢地翻牆可以背負依個罪 幾時坐監？

po左

喂， 出左啦？ 咁快既？

唔撚覆佢地就得 由佢地自言自語柒撚到

On99

係咪因為咁？

有無教學？
好想認識牆內人既

求教學，真心求

就快8點好期待

連登又是孤島
又話起哂底

八點啦喎

完咗喇？

起左底既幫佢地開a/c 發佈消息啦

媽啊好撚柒啊屌你老味

on99

我宣佈中國偉大嘅帝吧已收皮

仲準備好哂，點知無料到既

呢度個出處係邊個連登post ?

好似係TG group,你追一追post，有人講過

有冇詳細資料睇

屌你垃圾帝巴仲期待你地話十萬精兵落黎
花生都無得食

巴打你google社工庫

打飛機射落牆角就當自己屌完閪
太牛逼了吧

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

想屌

成班低智商人民

殘體百度百科慎入

//他们真的是有组。织的，之前不是爆出来八。千有个专门的网站用来放被他们人。肉的网友信息的么，有好多被人。肉的信息，一般人哪有这能量这闲工夫。//

真係好撚無知好撚蠢

佢真係走咗去報

敗走

幫佢報參軍真係笑死

帝吧同志 感謝你們為國出力
參軍吧

報咪拉尻咗佢先咯

翻牆自high出精

早洩帝

支那西又衝出黎柒

大陸狗不嬲都咁柒

精神勝利最佳演繹

佢地社會信用評級又跌了

廿一世紀入面得罪拉登都唔好得罪連登啦。啲支那仔真唔用腦